{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6883970'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-02-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "명절음식 술안주 간식으로 좋은 김치전만들기 황금레시피"
    },
    "text": "名節料理、お酒のつまみ、おやつに良いキムチチヂミ作り、黄金レシピ\\n\nお節料理として人気のあるキムチ前の黄金のレシピを紹介します。キムチ前は酒の肴も人気ありますが、特に子供たちがおやつにも好きな料理です。キムチ前はキムチや小麦粉、卵を利用して作り、おいしそうなさっくりした食感を持っています。食材を準備した後、キムチや小麦粉、卵を混ぜて生地を作り出します。そしてファンに食用卯を巻いて生地を出した後、両面がゴールド色で焼けするまで、約3分ずつ覆して煮れば完成です。家で簡単に作ることができるキムチ前は、家族が一緒にする民俗行事で大きな人気を集め、特にお酒のつまみにもっと似合います。こんなに栄養価も高く、味も良いキムチチヂミを作って見てください!。、調理時間:10分以内、材料:キムチ、小麦粉、てんぷら粉、水、オリーブオイル、レシピ:よく熟したキムジャンキムチを記号によって、切ってください私は小さく切ったチヂミを好きで小さく切りましたボールにキムチと小麦粉、てんぷら粉水を入れてこねてくれます私はズブズブの生地で前を薄くかけて揚げるように焼くのが好きです海産物を入れるのも好きじゃないてこうしたが、辛口のことを好きだったら、青陽唐辛子粉唐辛子追加して告訴したことを好きだったら、卵を入れて、です食感があればいいなあたいウシム海産物を入れていたものが好き心水の量を減らしてください玉ねぎ豆腐をつぶして入れることもっとすっきりと、かつあっさりとしてですファンにオリーブ油を巻いて生地ハングクジャ入れて広くしてくれます上の写真よりもっとたくさんしたらドゥイジプてくださいそれでは表と裏までかりっとしたキムチチヂミが完成されます)事実キムチ前はキムチだけおいしいこと何を入れて作って食べても美味しいと思います私はあまりにも揚げたもの焼いたものが好きだからすごく美味しく食べてです)。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムチチヂミの材料は何ですか？",
            "answer": "キムチ、小麦粉、てんぷら粉、水、オリーブオイルが必要です。"
        },
        {
            "question": "キムチチヂミの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "キムチチヂミの調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "キムチチヂミを作る手順を教えてください。",
            "answer": "1. キムチを小さく切ります。\n2. ボウルにキムチ、小麦粉、てんぷら粉、水を入れて混ぜます。\n3. 生地を作るためにこねます。\n4. フライパンにオリーブオイルを敷き、生地を広げて焼きます。\n5. 両面がゴールド色になるまで焼きます。\n6. 完成です！"
        },
        {
            "question": "キムチチヂミに何を追加することができますか？",
            "answer": "キムチチヂミには海産物や青唐辛子粉、卵、玉ねぎ、豆腐などを追加することができます。"
        },
        {
            "question": "キムチチヂミはお酒のつまみにぴったりですか？",
            "answer": "はい、キムチチヂミはお酒のつまみにぴったりです。"
        },
        {
            "question": "キムチチヂミはおやつにもおすすめですか？",
            "answer": "はい、キムチチヂミはおやつにもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "キムチチヂミはどのくらいの栄養価がありますか？",
            "answer": "キムチチヂミは栄養価が高く、おいしいです。"
        },
        {
            "question": "キムチチヂミの食感はどんな感じですか？",
            "answer": "キムチチヂミはさっくりした食感があります。"
        },
        {
            "question": "キムチチヂミに何を巻いて食べるとおいしいですか？",
            "answer": "キムチチヂミには食用海苔を巻いて食べるとおいしいです。"
        },
        {
            "question": "キムチチヂミの裏側はどのように焼けばいいですか？",
            "answer": "キムチチヂミの裏側をかりっと焼くために、フリップして両面を焼いてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 424
    }
}